點睇平時感情台成日叫春班垃圾一個都冇上水

我 立即 屌你老母

我叫

冇仔冇女又邊有咁多春叫

baba聲

淨係識ff

我有上

bb 今晚去邊

打飛機係屋企

打到悶

又唔約 可以互打

Hi

食左飯未

又係你兩條廢青

點約

時間地點

我隻左手滑過你個隻 你隻左手又比我個隻多歷練

唔同風味

食緊啦
訓咗幾日啦

我個隻有得轉dps 喎
你夠唔夠快

試過先知

訓咁耐

你帶鍵盤

邊到等

毒撚聖地 - 信禾定黃金

沉睡嘅巨龍

你地去邊？

今晚一齊互打j 喚醒巨龍

你揀

有咩記認

我拎住枝玫瑰花等你

準備去維港睇煙花
應該冇咩人同我逼

又話約

聽人講你出左pool
你已經唔再係毒撚軍團

約囉

搵我？

假咖 我都想出pool呀b

你估得你一個?

一個人買兩張戲飛
賣已出

個個趕住book酒店黎個新年第一炮

喊緊 唔得閒

真係一個人買兩張入去睇

死開喇雞蟲

做咩啊
男人老狗喊俾人笑到紅都面晒

你！食！屎！啦！

其實買左3張飛
3個都係仔

關我咩事 我仲上緊連登
雞蟲係冇上水個班阿

男女男
屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咦
睇錯
原來你話個個
以為你話你自己

酒池肉林

這些機會

男男男呀

唔洗解釋
你少左上高登

仆街冇晒人
個個含撚死啦屌你老母臭大你地個頭快d衝落廁所第一名啊

冇人上高登啦
我日日上連登

街好凍 係街嘅巴打著多件衫

邊個

屌你老母

上水先

唉

樓豬自己有街去
上黎開post扮撚哂野

神之廢青 日日扮毒撚
今日一個post 都無開呀

垃圾

u

乜叉

and u？

not like u
real toxic jj stay at home

岩啊
日日開咩咩冇意義

k

用電話出街開都開到，咁都唔開

女大過大

佢垃圾黎

女大過天。

難道存在是為了你

最近ching 你好少上水

一早記底晒冇開過POST 既人名

like u ？

葡萄子
ching 一定好靚仔

吓 我唔係到?

are you sure ?

你有女喎

叫就有女？

包食包住？

食左幾多個

係呀 吹呀

有波多野結衣 同埋 大橋未久

1234

不了

冇個識
宮咲先正

平胸有咩唔好

佢食女專家

你又知

諗咩

你對波好大

我渣

最憎啲小妹妹

好彩尋晚徵到ptgf

唔小
姐姐黎

love u

點樣

聽聞你好多女

係真

點做到

俾人屈就做到

我識佢條女

做咩